星爵IG被灌爆！《復仇者3》觀眾怒了：為何不能多等幾分鐘？

《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）集結史上最多超級英雄演出，未料《星際異攻隊》人氣角色「星爵」隨著電影上映之後，克里斯普雷特（Chris Pratt）的Instagram卻被黑特粉絲灌爆，「為何不能多等幾分鐘？」

看完《復仇者聯盟3》觀眾最難以忘記的一幕，便是薩諾斯本來被鋼鐵人、蜘蛛人、奇異博士、螳螂女壓制住，只差一步無限手套就要被拔除，卻被「豬隊友」星爵一時衝動而失敗，間接導致後來一半角色死掉，變成薩諾斯獲勝的關鍵。

「星爵」克里斯普雷特Instagram分享另一部電影《侏羅紀世界2》，卻遭不少《復仇者聯盟3》觀眾黑特留言灌爆，「白痴，手套差點脫掉了」、「我恨你，害復仇者成員死了」、「你他X為何不能多等幾分鐘」、「都是你害戰爭輸掉」。

其實星爵一時衝動並不意外，早在《星際異攻隊2》就有先例。當他聽到父親害死了母親，瞬間掏槍打死父親，母親在他心中佔有很大份量，而葛摩菈要求他殺死被薩諾斯抓走的自己，並以母親為名發誓，因此當他得知噩耗才會激動不已。

「星爵」克里斯普雷特黑特留言精選：

Why did you ruin everything in Infinity War you fool! The glove was almost off!
你毀了整個無限戰爭，你是白痴，手套幾乎快要脫掉了！

Damn you. We almost had the gauntlet off. You selfish sob. You killed half the universe. Damn you Peter.
去死吧，你太自私了，你害死整個宇宙，去死奎爾！

I'm so mad with you. Star-Lord did nothing but screw up things ...
我對你很生氣，星爵什麼都沒做，卻搞砸事情

I HATE YOU! You're the reason why the Avengers lost the war against Thanos.
我恨你！你是為什麼復仇者聯盟對抗薩諾斯會失敗的原因！

Why didn't you calm yourself down when Stark asked you to? Now you've cost the life of half of the world including yourself.
你為何不能冷靜一下，照著史塔克的要求去做？你害死整個宇宙一半的生命。

Quill, why couldn’t you keep your temper for ONE DARN MINUTE?
奎爾為何你他X的不能多等一分鐘？

細蚊仔睇卡通片睇上腦

d人假膠你就當人認真

唔意外avenger3本來就係腦殘片，睇既人都唔明其實星爵要搗亂係DS一早預知左既結局

咩都話人假膠
而家d九十後真系弱智😂

利申00後

yes, 利申 10後

鬧既都係on9

睇到上晒腦

計我話 依加啲90後 00後 同 10後都剩係識天馬行空 唔識腳踏實地 不務正業 唔肯去捱既裙腳仔

利申:70後

腦殘片又點會有人睇唔明
而且你已經睇左av4？

在座各位都係垃圾
利申：20後

去和合石啦 仲上連登

你又知佢係人黎......

所以叫佢去番原有位置

腦殘片意思係比腦殘睇，DS一早用timestone預知左唯一一個贏既結局，唔洗睇av4都明到

唔咁拍 仲點屈你班細路仔錢呀

好慘 明明只係跟劇本做野 正宗嘅 打份工姐 犯法呀?無端端一大班小學雞衝出黎鬧佢 但都證明咗佢做得好 帶到個深刻嘅印象比班影迷 唔會有份做都唔知佢有出場過

我想知星爵點覆

無人記得佢之前先忍痛開槍殺Gamora，只係被現實寶石轉走支槍

會唔會有影迷癲起上黎拎槍/刀...

杯葛茱蘿世界等佢退出荷里活就正。

2020年😨

唔鍾意嘅咪罷睇gotg3囉

應該好多連登仔黎

外國人邊有可能咁低質

咪係，我男人都想含下洋腸

根本係冇睇開既傻西先去洗版
平時睇開都知starlord份人係點有幾慘

美國英雄片岩曬啲豬睇

復仇1之後我就睇清成個垃圾套路
十年咁多套戲純商業元素
搵唔到半點電影藝術 攞唔到半隻影展大獎
星戰都係純科幻 但勝在夠突破夠經典 既攞技術大獎 將來亦可名留影史
英雄片？ 狗熊咋掛

屌你，劇透既，好彩我一望第二段開頭，即刻拉到底

第一集沖入閘搶mp3 player

cassette 帶黎 比人電到仆街

觀眾咁投入 其實都幾成功

個記者譯到咁樣樣
想點？
同原意有啲出入
同埋食咗幾句

你地d 00後先智障

原文：
看完《復仇者聯盟3》觀眾最難以忘記的一幕，便是薩諾斯本來被鋼鐵人、蜘蛛人、奇異博士、螳螂女壓制住，只差一步無限手套就要被拔除，卻被「豬隊友」星爵一時衝動而失敗，間接導致後來一半角色死掉，變成薩諾斯獲勝的關鍵。

更正：
看完《復仇者聯盟3》觀眾最難以忘記的一幕，便是薩諾斯本來被鋼鐵人、蜘蛛人、奇異博士、螳螂女壓制住，只差一步無限手套就要被拔除，卻被「神隊友」星爵一時衝動而成功，間接導致後來一半角色暫時死掉，變成薩諾斯落敗的關鍵。

台灣報導

00後 有咩咁撚巴閉 咪又係要食老豆老母
你入場張飛都係老豆老母比

更正：
看完《復仇者聯盟3》觀眾最難以忘記的一幕，便是薩諾斯本來被鋼鐵人、蜘蛛人、奇異博士、螳螂女壓制住，只差一步無限手套就要被拔除，卻因「神隊友」星爵一時衝動而成功，間接導致後來一半角色暫時死掉，變成薩諾斯落敗的關鍵。

咪同影視台個d一9樣

台灣垃圾英文係咁上下

marvel撚真係。。。

最慘就係侏羅紀2可能會因為咁俾班小學雞罷睇 究竟有幾弱智先會走去屌演員而唔係編劇

同c9睇完TVB係街屌啲奸角一樣

卡通片咁認真做乜鳩

睇得marvel係咁上下level

on9

多謝你啲tumblr分享

屌編劇都係一樣
star-lord一向性格都衝動㗎啦
返gotg第一集屌個導演做乜set到個角色咁衝動囉

一句講曬 套戲個演員做到咁其實算係演員本事 演技差都唔會牽動到觀眾情緒 不過睇戲睇到鬧個演員係咪唔識抽離套戲

希望唔會影響侏羅紀2 唔係真係幾頭痕

返咗60年代 做奸角比人掟蛋

不過都係唔夠正義聯盟腦殘，差咗十萬八千里，JL條底褲佬翻生果時笑到我仆街 ，後尾仲要出嚟一拳一件 。撐果真啲真係唔只腦殘咁簡單

我連睇都冇睇

冇人話你睇過

成班on9仔唔知DrStrange一早知

駁唔到

洗你話我唔撚講得既

冇人唔俾你講喎

點解係呢到多謝

低調

可唔可以答我點解一拳超人咁多人睇？全部都腦殘？

冇睇過一拳超人，不過電影點同動畫比

一拳超人好睇好多 比較唔到

咁溫酒斬華雄聽過喇掛，不嬲都有依種壓軸出場，然後將其他角色完全打唔贏既敵人輕鬆解決既劇情公式，連av3都有用啦，你覺得雷神出場唔係？一下n件，六粒寶石都唔夠把斧頭勁，係唔係你眼中既腦殘劇情？

咁雷神最終有冇打低反派? 係都要盲撐啲垃圾戲，俾你嘈贏咗有乜用，改變唔到JL係垃圾嘅事實

Agree 超人一出場一個搞掂哂
不如叫超人外傳：正義聯盟

一拳正好多woo

當初DC 就咪撚咁大聲宣傳話You can't save the world alone 啦咁

連登仔講笑: 假膠曲線

外國人講笑: 小學雞無腦

佢垃圾係因為角色描寫太廢，由其個大佬，同thanos根本冇得比，但唔係因為你講既一下一件既劇情囉，你自己唔鐘意無問題既，但唔好話撐果d腦殘囉

改左個名套戲就會好睇左？唔係爛片拿？

宣傳垃圾係事實

證明marvel多小朋友

咁咪即係個故事垃圾囉，少少平衡都做唔到

事實

至少名符其實，依家直頭名不副實，爛中之霸

係呢度認真，唔知點解

系你老母閪咩 睇咗幾個留言都無屌 連登質素

系你老母，你條柒頭幾時死呀？

明明有好多解法
講到唯一解法咁

DC撚呢排好鐘意笑人睇戲睇上腦

如果咁就搶到手套就唔好睇啦

唔講以為班觀眾真係marvel角色

鍵盤戰士係咁 一味只係識屌 炒車唔會道歉 如果到時出續集發現唔阻止星爵呢個舉動係救返宇宙嘅唯一可能性 成班小學雞會唔會去返星爵演員ig道歉?

而且英雄打唔贏壞人呢個賣點幾好 唔通下下要好似嗰啲腦殘喜羊羊 或者超人打怪獸 最後正義必勝咩 依家咁樣大家都期待 又多話題 班弱智唔講我真係以為宇宙比個演員破壞左

因為DC片連討論開POST既價值都冇

系你老母啊弱智仔

1920

屌啲marvel狗真係好撚煩
將人類劃分成marvel同dc fans咁撚樣

稍為有啲腦嘅都知ds講嘅其中一個可能性一定係佢依家導向緊嗰個 星爵出手肯定同未來勝利有關聯 再講個角色性格設定係咁 人之常情

下下都要跟觀眾邏輯同喜好發展不如返去打機算
俾你估到就唔係電影啦

其實係咪導演叫星爵咁用

今日既果係昨日既因，善哉善哉

全句應該係You can't save the world alone, but Superman can!

好似八，九十年代啲人睇電視睇上腦咁

當任何人批評marvel相關嘅嘢時，啲marvel粉絲就會笑jl都係咁差，靠插一套公認垃圾嚟作反駁 你哋點解唔插埋賭城風雲，橫掂佢都拍到英雄片咁誇張㗎，又有爛gag

算啦JL真係公認垃圾，仲差過ss

咁賭城風雲係咪英雄片 ？

好有型呀清😂🤙🏻

點都要拉埋DC
玩埋臭蟲論,咁似蝗國話印度有民主咩又係咁,兩邊都垃圾有咩好比較

其實正常 反而STARLORD做D左膠/冷靜係唔岩角色
一個豆零就比盜賊團收留 由細到大都係一個敢愛敢狠既人

點可能做到自己既愛人死但無感覺

反而欣賞starlord角色有血有肉
以為佢會因此而負出更大努力
驚訝係最後都死埋
我唔知羅素兄弟咁寫仲可以點比機會佢將功贖罪，定係算數唔理呢個角色 唔理又唔似佢兩兄弟作風⋯

有無同隊長同wonder woman 影相